新加坡而家七十幾宗 但唔見外國禁直航同唔比新加坡人入境既？

其實外國對香港疫情咁大反應係咪代表唔相信港共政府

源頭係支人 香港隨便放支人入黎

最基本咪各國都要對香港睇定啲先
始終係近

然後先計香港人防疫情況，比較埋政府嘅行為

呢樣真 證明外國（特別美國）都覺得香港個關口係廢

即係外國都好快社區大爆發

即係話依加香港既地位同大陸既省市睇齊左
國際開始唔視香港既獨立地位

新加坡係四小龍龍頭
明唔明

比較起新加坡日本 港共算反應快啲啲
睇下日本仲柒下柒下
就咁睇香港普通市民防疫意識 亞洲入面叫做最好

主要係美國佬
睇下早兩日海底光纖唔入香港就知

玻狗繼續向世界輸出病毒

係囉 新加坡咁多外企 外國人

明明至少兩單經新加坡去左外國
唔明點解唔封佢地機場

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

香港係中轉站

靠香港洗底